世紀大戰 去沖繩自駕遊 Book 酒店好定民宿好

酒店 : 貪佢有設施 同住得舒服D

民宿 負評 夠抵 多人一齊住 有著數

上年有個朋友同你一樣自駕沖繩

住民宿撞野

問下各位意見姐

Airbnb 好多都貴個酒店

酒店啦，沖繩最緊要悠閑同relax

疫症爆發中 小心

最緊要有車位

Resort